點解個身散發出青椒味

沒吃青椒
身體唔好？

打得j多